# Magang SI 2023

Perkenalkan nama saya Ferman Alfiansyah, saya merupakan mahasiswa di Universitas Ahmad Dahlan, Program Studi Sistem Informasi. Saat ini, saya sedang menjalani Program Magang atau Kerja Praktek di semester 6. Saya mengikuti Program Magang di perusahaan CV. Creative Support System sebagai UI/UX Designer.

## Progress
